緊急!屯西要人

有差佬

快！

演講都比人報警

快啊

俾人屌走咗 暫時唔洗人了